Dell Inspiron 13 5000 CS學生夠唔夠用?

會用pycharm寫python, oracle寫database
主要帶返學用 所以續航力想好少少
而家澳洲呢邊做緊promotion
AUD1099 即係aroud HKD6594
買唔買得過
求求各位幫幫我

佢d spec咁唔detail都有 感覺有d伏
你最好睇埋粒u係咩啦
btw 澳洲咩u

上網睇左睇個spec 應該夠用既

因為我冇cap到佢既details lol

Macbook好嗎

其實只要你係奔騰唔係Celeron 都寫到program

睇下你幾重度使用既姐
做重度運算不如買cloud computering/ 砌部desktop

利申surface pro 4 i5 初期用ipython後尾轉左ssh連入desktop做野算